呢位歌手算唔算喺感情演繹上屌打左eason

班eason粉成日話送禮勤差過eason係因為唔夠感情，今次eason粉輸得心服口服未

我這樣討論 他完美如此

好想知eason唱呢首會點

「沒有嘗試過的，我都想嘗試一下。」
現年三十七歲的王宗澤，在二十八歲那年，拋下TVB一線花旦的地位，毅然向音樂方面發展。在勁歌金曲頒獎典禮高歌了一曲《K歌之王》後，一直雄霸香港樂壇至今，原唱陳奕迅從此一蹶不振，多次在演唱時忘詞，更曾試過在演唱會中大罵歌迷，大眾普遍認為是由黃宗澤所影響。

仲以為TL

未正面對決過點分高下牙

唔同層次 TL勁咁多 有後庭

後庭一早無咗

下 你真係咁認為？

以為係張國榮，冇嘢我出番去

reason 太完美唔岩唱

冇缺陷嘅歌手點算係完美

原來10年了

坤哥吊打哂

高音好難拿捏
真係得波斯高先唱到

數年後以一曲最後祝福，將別樹一格的祝福聲唱進每一個歌迷的心深處

曾智偉唱可能仲可以再上一層次

情感上只有一位可以吊打eason
就係傻女 李逸朗

Black 樣又屌打
而且條片睇得出既係Bosco帶住eason唱

申哥專業歌手唔計

Bosco對高音嘅準確度可以用碧咸嘅長傳來形容

eason都驚咗bosco返內地發展

佢幾俾心機唱吖，又投入，俾著你上台唱你會唱成點呢？

我咪讚緊佢

eason已經盡咗力，但無奈bosco始終係超水準發揮

睇得出eason好盡力

你都傻傻地，聽完最後祝福就知條片Bosco只係正常水準，企屌打咗eason。

能共你hoho地相處

當年係電視睇住澤囝用盡全力完美ko e神個種震撼真係好正

不過e神都算係咁架啦，迫到澤囝唯一一次要用十成功力唱先ko到e神，當今樂壇除咗e神之外冇人做到

波士高一開聲頂唔順即刻停左

ching有冇喊

呢句真 但話eason係地表最接近bosco嘅人類都不為過

bosco完美演繹出K歌之王果種霸道，呢次E神遇高手非戰之罪
避開與bosco正面交峰鍊高音，算係尷尬而得體做法喇

eason慘到

試下講屈機

eason都變左內地歌手

=,=

表情撚

@@“”

bosco半力, 好比面

ching唔是反tvb？

me 反訃聞部 =.=

ching會否支持bosco

TL>坤囝>>>Bosco>Eason

贏少少only

申哥輸晒

返去聽返1234幾次再出黎廢up la

申哥太多醜聞